今日飲珍珠奶茶卡住喉嚨 爭d死

是咁的 今日叫左杯珍珠奶茶
粒珍珠卡住條飲管 我出盡力一吸
直接吸左粒珍珠入喉嚨卡住..

咁岩有路人見到 大大力拍我背脊
我一咳就上個鼻到 由個鼻到噴粒珍珠出黎
以前最多都只係噴飯 今次竟然噴珍珠
有無人都試過咁???

無

諗到都覺得辛苦

有冇多謝人救你一命

唔知咩事既路人:

屌你咁大粒鼻屎

笑左

渣ga

樓主個名

笑死 救命之恩

下次用鼻飲就無事架喇